.TH "tests" 3 "Вт 24 Дек 2019" "MyProject" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
tests
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Функции"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBtest_words_enter\fP ()"
.br
.RI "Проверка на некорректный ввод "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_len_enter_less\fP ()"
.br
.RI "Неправильная длина ввода (меньше 10) "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_len_enter_more\fP ()"
.br
.RI "Неправильная длина ввода (больше 10) "
.ti -1c
.RI "def \fBtest_right\fP ()"
.br
.RI "Корректный ввод "
.in -1c
.SH "Функции"
.PP 
.SS "def tests\&.test_len_enter_less ()"

.PP
Неправильная длина ввода (меньше 10) 
.SS "def tests\&.test_len_enter_more ()"

.PP
Неправильная длина ввода (больше 10) 
.SS "def tests\&.test_right ()"

.PP
Корректный ввод 
.SS "def tests\&.test_words_enter ()"

.PP
Проверка на некорректный ввод 
.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для MyProject из исходного текста\&.
